北角狗屋，放屎猛是否合理

屋企個蚊帳飛左隻蚊入黎，點都飛唔到出去搞左我成晚

sor，覆錯